飯局有朱經緯先係重點，留名等睇大把料爆

出席得一定有藝人/黑警/一哥走去同佢吹水

讚揚佢2014傷人，例如「如果朱sir你依家去打啲暴徒就唔洗坐啦！」「我一直都好支持你正義嘅行為！」

其實本身都痴撚線，一個毫無悔意嘅罪犯，日日仲係教會gp話要打死啲曱甴，竟然仲可以同公務員明星一齊玩。成班真係完全是非不明嘅垃圾。

有佢出席就證明連警方最大粒嗰個都認同佢犯罪嘅行為，之後無論邊個打人殺人，有冇法冶都好，一開始根本冇可能被拘捕，只能夠由社會大學給予後果

絕大部分黑警都支持七警
你慢慢諗

好多人依然覺得警察係磨心，真係唔該你睇清楚

今時今日如果你係入面殺人強姦，係可以拎一世安家費，仲可以同高層fd到癲

慢慢諗D 乜?

未有高層講出口可以質撚死佢

不過其實飯局已經證明一切

依家一早唔再係同一把尺啦
警甴擺撚到明就係有特權

香港人要俾錢養哩班賤畜真係折墮

如果小強夠膽咁講 我一定日日Twitter 幫佢宣傳

殺人強姦做盡，社會上都有班「有頭有面」嘅垃圾當做班黑警係英雄

整好個藍名單永久抵制先有出路

大眾

特權階級

當好多好多市民指責，佢哋毫不避嫌，佢哋指鹿為馬，因為佢哋內心本想要權力、冇人可管、自以為醒目，ICAC係一個失敗嘅機構，香港返去60 年代水平。

人治政權，特權階級，講錢講關係，唔講法治唔講公義。

公義？we don’t fucking care
香港？我哋話事

其實呢啲飯局根本不嬲都有

而且係同黑社會搞

@鄧炳強
@明星足球隊

以後私鳥就冇錯。

所以首要落台唔係林奠，而係鄧狗，仲要喺香港所有機構都不能立足，要做就死上支那做人大

差佬都係仆街GA LA

佢單案係好好既case去參考告黑警濫暴